屌你老母仲話支持國家發展，大家都係中國人，你睇你個app俾d咩我

抵啦
我就數緊銀紙啦